(有圖)跳閘成功感get!!!!!囡囡用仰慕眼神望住我！

是咁的
啱啱放學
見冇人跳就自己跳自high下啦
咁入閘嘅時候冇乜特別就唔講啦
但係一出閘嘅時候
我一個C朗轉身
見到後面有個黃衫
咁就本來諗住跑啦
點知睇真啲
屌！原來係條索女
佢手執員工證
我再望上少少
佢用仰慕嘅眼神望住我
有冇咁撚索啊！
我同佢擦身而過
但好後悔點解冇企喺度
你搜我身啦

好想溝佢

有啲後悔點解唔入返去

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

史無前例咁有成功咁

跳左咁耐都未有囡囡咁樣望我

呢種感覺

出pool動作

你爆左軚

我都想我爆軚，俾佢見到我碌大J

想出pool就跳

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

我

攞出嚟可以勾引佢

鬥返鋪呀

Ok

呢樣野真係要show off

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

真係跳閘先攞到嘅成功感

仲要我都跳左成個月，第一次有呢啲感覺

屌佢老母

好似有啲料到

佢老母應該都係咁索

立場姐姐先好過嚟啦

高手，等緊睇片

姐姐技術好啲

1

2

做記者成日都要講嘢，個嘴啲肌肉一定好實

唔好咁痴線啦

1212隻腳唔係隻手呀

1212跳啦

屌你 一陣popo過到黎 你唔好撚同我尻縮

有棒妹妹

細得濟 爆唔到軚？

鳩縮都要抱埋條女走

大撚到嚇親你

我笑到停唔到啊仆街

有得個po沉啦,你好癲唔夠你砌

叫大波咩dom手你身

不了

喺銅鑼灣站企左十分鐘終於見到有個手足跳閘佢個背影好似識發光咁

利申約左人喺黨鐵站拎野 無入閘

more

因為跳閘真係好撚型

lm

樓主著住校服跳？

屌，懂不懂規矩，
btw thz for sharing

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

屌ig 呢

出去見到black bloc巴打跳閘的確係好型，係表現自己的好機會啊飛雲
自己跳唔到著裙唔可以跨又唔係好夠力推幾次只推得入一次流利既跳閘真係會心心眼

係

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

Cls我出名自私

我出名自私